等巴士玩電話既同我入嚟！

屌你老味
等車你就咪撚玩電話啦

玩唔係問題
玩撚到車到咗都唔知就真係抵屌

到你醒覺啦
人地已經閂左門準備開車
你個仆街又叫人開返門比你上
一開一閂 阻撚住成車人呀你知唔知

On9
果時咪爬佢頭囉
或者直接屌佢啦，好過你上網做keyboard fighter

直接上咪得， 點解要成班等個唔上車既人

樓主好似係車長

你上黎屌有乜撚野用啊？唔撚敢當面屌9人？死毒撚上黎圍爐取暖 人地唔行咪自己行囉 毒撚到唔敢？